有沒有bro有玩少女前線

強國槍娘collection，最近出左台版，無乜課金元素（剩係開隊位，box位）

平時有送點數

有 不過台版

陸版入坑冇耐
本來一直等緊日版,見太耐,台版出巴哈仔都屌話玩陸版好,所以入左陸版坑

因為我輕課，所以選左方便啲既台版

見佢會派石好過艦娘一定要課,決定零課玩佢
不過呢邊刷關撈槍真係慘撚過艦娘好多

我造到5星就直接去馬，玩左一個星期而家得2隻5星

好撚缺資源，台版未開主線5，6冇得開後勤

我陸版同台版都有玩，陸版的確幾好玩，有一堆活動慢慢玩。反而台版唔知係咪公測關係，好多bugs 。

嗚啊,陸版而家個EVENT,開紅包,中左德重同FAL

紅包有得抽5星咁爽

不過我台伏乜柒鳩活動都冇

唔唔幾時有野玩

TOTAL有5隻5星槍比人抽
而且佢另外個EVENT打分又送左隻5星手槍,FAT FAT

玩左兩星期 係強國產品而言真係做得好好
遲下我應該連埋入坑指南開個新post

得咁多，幾好玩，不過成日卡關

要狂肝槍先夠打

巴打冇拎事前把槍，呢度可以拎番，T1強角

等巴打你搞

推坑

信416得永生

自從用左全416公式

每日一支5星不是夢

仲有有幾把用416公式出嘅無cap低

我同意啊
係呢到真係好低人氣

台服出個日入陸服坑,德皇,FAL,57都係活動拎,良心GAME

見到陸服好似好易抽正野

血統問題

非洲人去邊都係非洲人

陸服起碼多d event比你偷渡

拎唔到 想要黎擴篇

Btw 中國同台服都有玩
陸服遲過台服玩反而多槍過台服
岩岩新年活動淨係抽到m950a
台

中

聽講台服代理好垃圾 想轉中國服
但又唔想玩過 同課金麻煩

台服留名
主副隊都5X LV
解左第零戰役,瘋狂後勤中
刷緊4-3E 升LV ,順手拉下D 有用既4-5星上黎

唔知台伏代理想點

我練起左兩隊4擴等活動

有無巴門簡介下點玩 唔係好知點入手
抽人係點抽法？

4-3E好易出3星

一張抽人卷+4樣資源 去抽

抽人卷會狂送俾我地，資源就跑後勤攞

萬用公式 430 430 430 零件230

前期建議抽1-3隻有用既角色，然後不停練lv

非洲人
合裝到而家先出一件5星

有用角有邊幾款

我都課咗97式skin

M14 sv98

睇巴哈

建議用D 低星戰神, 易擴同戰力=4/5星,什至有人話更高

SMG 斯登 蠍式
RF M14 SV-98
AR FNC

台服代理垃圾到巴哈仔第一日就屌
轉陸服冇課玩啦,都唔少石

ppk2星神手槍

台服新年都得咁小嘢送都幾on9
又一黎就無哂啲j able version
所以第二日就開埋中國ser玩
第一日抽利是就中5星 開心死

玩大陸服既巴打
合槍用 666 666 666 666呢個神秘組合
重開game再更新
就有j圖睇

Btw台版無效

陸服仲有無得抽利是 同埋課金一定要經AppStore?
台服已經課咗97式skin

仲有得抽
但最主要拎利事個方式已經無左
之前有任務解成就儲分送fn57同利事
不過冬季活動打到22號
打啲炮台都有利事跌

即係已經太遲 ？

666公式好似收左皮

我年初三都仲用都得
真係唔知咁快收皮

ios 有冇得玩陸服？

開中國app store ac

好唔夠核心用

升易跌出黎既角色 點解會易d

其實係咪要 不停咁做人

2星有無得升上去5星 有無新手教學page

擴編要食自己/核心

易跌易擴

你刷

有無得升星？
抽中5星m99 好似好廢

無, RF低星建議M14

隻game係唔係夠料就去做人 不停做人？

建議用低星角整主隊 副隊(混4 5星都OK,只要你有能力去擴)
然後推圖，開哂後勤先
不斷做人就會冇資源,就推唔到圖
推哂後勤,你都係要去刷LV,後勤
到時就會有多D餘力做人仔

後勤升級就推到？

好 主要係加擴展？

3星 難唔難刷

每過一章圖,就會開到下一章圖既後勤
基本上愈後,拎資源既效率就會愈高
所以推到圖既話,就推左先,而且推圖S 亦會有多D任務獎勵

槍娘10 30 70 90 LV 可以擴編

10LV 同30LV 都係用一樣核心就擴到
2星用1核 3星用3 4星用9 5星用15
或一隻一樣既槍娘

70LV 就將上面個數X2
90LV 就X3

基本上你全隊4 5星, 你係唔會夠核心去擴
所以建議用低星神角起手先

巴打好波

索米同g11都好難出

g11同g41都好難賭

請問邊隻係低星神角?

整槍我建議目標整ar ar五星少伏 光環對smg有用 同埋較少低星勁槍
Rf有m14同sv98
Smg 司登 ump9
我都唔係玩咗好耐 有錯請屌

仲有兩隻輸出攻頂既4星戰神冇人提

4星RF SVD

4星AR Tar 21

佢地勁過好多5星ar rf，而且4星易擴，抽到必練

我懷疑我D口糧比佢地通宵親我訓左個陣拎黎開PARTY用
少其他一半

我整晒女

聽完上面巴打講 開多咗個大陸版

百度上面話早期太歐係玩唔到,我完全明白

應該點都多福利過台

驚台版代理hea做 而家兩邊一齊玩
不過大陸版造唔到97式 可以慳返唔買skin

買定等做到咪得

好多2星女 唔用可以點運用

ar 個d女有無相 我覺得呢隻game淨睇名好難認

拎黎做強化素材

哇屌，刷4-4E boss跌左隻4星

ump9

就咁食 定點 餵佢地到咁上下lv再食？

直接食，後面刷到太多2星，我直頭拆解換番少少資源

基本多左既唔理2,3星都係拆仲好
強化用你肯打曜日根本好夠用,拆番D2星拎番多少出擊資源仲好

核心係唔係淨係成就同拆3星以上先有？

解任，解成就，拆3星或以上人型

50飛賭左2隻97,但係我想要G11同41咋

我都想要佢地

每日4次造人都用ar公式

我入坑就係因為佢地,賭到今時今日

等有用嘅槍少女整合圖

去百度/巴哈碌2個圈就得啦

好想要核心

希望刷boss出多啲

台伏聽日開5，6章

又可以睇劇情，解任拎核心

ump ump

集齊家姐細妹

作為新入坑鹹魚玩家既我,終於過到失溫症1-4,拎到第一把散彈,好滾動

屈機

我仲肝緊槍，好痛苦

AR,SMG隊7千唔夠打佢,成10K戰力,本來好驚,點知又過到
用另一隊貼吧D人教,RF,AR,SMG隊,7千幾反而唔夠打
BTW,拎完把散彈仲諗緊刷唔刷好,限定會跌5星手槍 但係打一次好鬼耐,基本打2場卒就要速修一次

算啦

用快修周回好浪費卷

咁又係
但係第2個MAP夜戰,唔敢打

我終於得左啦

我放棄左，而家日日造手槍算

見人話3hg+2rf勁，想試下玩

終於造到索米 但光環格數麻麻地